新年大家去邊旅行?

日本東北

諗起都凍

大澳

海洋公園

有乜玩?

新年去蝗同人比例係

9：1

長洲
初一都大把檔有開，唔怕餓親！

家

東北應該勁厚積雪!! 日本落起大雪上嚟其實都幾危險㗎，JR仲可能會停，都幾煩。

會唔會去到邊都迫爆？
諗緊好唔好請假玩連續兩個星期

大阪

烏溪沙

唔好嚇我啦
我要漂住雪浸溫泉

一定唔會留係香港，全街都蝗比平時多幾倍蝗,不了

同香港無分別

哈哈！好啦唔嚇你！
玩得開心啲！我都勁鐘意溫泉旅館嘅1泊2食，超爽！

青森食海鮮

我上次試咗古川市場咋，toro好正
BTW如果有時間，八戶八食中心超值得去，海鮮平靚正，可以BBQ

八戶要搭新幹線，不過一定去租爐燒海鮮。
巴打青森市有無好野食介紹?

我果時買jr pass所以去埋八戶，佢係我去過眾魚市場中最抵最開心嘅1個魚市場，最緊要旅客又唔多

果時青森留咗1日咋，食嘅嘢都係大路旅遊書介紹。除古川市場，仲食咗間叫亜希嘅家庭式餐廳，都穩陣好味

我都有買東北pass但得五日，唔夠用，要計清楚點搭法，我會番青森3日

同埋/\戶留幾耐好?

一次玩唔晒就比個藉口自己下次再去!! Hv fun

去東京/鎌倉

東京

即日，我去果到只係食海鮮BBQ!! 當然你可以留返日玩佢附近嘅景點如果你時間多

btw有個叫猊鼻溪嘅地方都值得去泛舟

不過真係好凍

我上次去鎌倉個大佛整緊

諗住去埋十和田

著定goretex褸同防水雪boot啦!!

我果時怕落雪冇安排，但落大雪點去?

如果去開新宿可以試らあ麺鳳仙花嘅鯛魚湯拉麵，朋友食過話唔錯

有JR巴士去。

我都想到日本呀！！！

大球場睇廢托

諗住上海 機票1000有找
想知多唔多人？

樓主機票幾錢

歐洲

去其他地方

6000幾

邊度? 我都想歐洲

中國（日本） 北陸 近畿！用Kansai-Hokuriku pass

我都想有雪 我去北陸

北陸都好鬼凍，實有雪啦

我見佢隔日先有雪 有時仲雨

未夠凍囉，兩星期後應該會再1凍d啦

我屋企人早幾日出發 但我唔想走堂 要skip左英國
會去法國，意大利，羅馬同瑞士

英國唔去無所謂啦。

北陸一定有雪，少擔心，你擔心太大雪jr停好過 可考慮宇奈月溫泉

我覺得英國中北部好正喎 不過倫敦去1次就夠..

合掌村一定去? 如果住係度，一早襯無人影雪景真係好靚。

我都係去過倫敦，d野又貴野又唔好食。

burger n lobster超好食呀!! 一食難忘 要平flat iron啲扒幾抵食!! 近年仲好似多咗好多唔錯嘅餐廳，但的確比較貴!! 倫敦除咗食同公園，冇咩好留戀，但中北部就好多靚景，會一刻鏈上

我去笹津 芦原溫泉 加賀咁慢慢去山陰 之後去下竹田同大阪

諗住銀山或藏王溫泉。

山形一日唔夠玩?

無食好野

又有藉口去多次

冰島初2出發 坐芬蘭航空A350 J

不過成5萬蚊張機票

正呀！要去藍冰洞！我上年九月都係坐AY去左Iceland, Finland, Estonia，不過張來回芬蘭機票Asia miles redeem既 芬蘭去冰島自己再買！

J class

巴打去1咁多地方，一日邊夠?

同埋山寺要去，
銀山要住影夜景雪景

冇計我琴日先拎到假
急症長期冇醫生當值
我今次拎14日去都申請咗半年

我想問asia mile 要幾多 mile 先可以上J?

我唔知喎 我用錢買 原來係96000包埋酒店
+商務來回

我覺得唔夠！由山形去啲景點都遠，我唔住溫泉酒店，睇過去銀山計埋轉車都要個幾鐘！最上川坐船又係遠既 上藏王又係起碼一粒鐘！山寺近啲，搭JR四個字去到，不過唔知你行唔行山，全部樓梯，成千級，應該會好凍加好易跣腳

芬蘭

10皮野我夠兩個人全個trip洗費

起碼要兩三日先夠

你去過山寺？難唔難行？

吓，你唔買pass? 咁玩好貴噃巴打

未，我都係今次去，成千級樓梯，我有d淆

梗係買啦，未訂炸！你都係東京上去東北？

我打算著對goretex 高筒行山鞋去行，有人話要加冰爪 唔知係咪真係有呢個需要！上山攰，落山應該勁跣

冇計 我太遲firm到有假 啲酒店同機票都好貴

yes, 五天東北pass ¥19000

如果溶雪就一定要，如果落緊雪係咪可以唔洗?

巴打個行程點玩1法?

台北

去倫敦同阿姆斯特丹

好多鋪唔開架

我唔知 老婆安排

你就好啦 我就乜都要安排

我都唔肯定，仲考慮緊買唔買

呢排流感咁勁 日日都做到隻狗咁
老婆恨去北歐+冰島兩年

做咗好多功課
我話我plan佢應該會叫我咪搞事啦

去到先買都得啦，到到都有得買。

去到自駕？玩得開心d

New Zealand

唔係農曆新年嗰排啲蝗蟲要返鄉下，所以香港先靜過平時咩？

你有無係香港過年架?年年新年都破記錄人數迫爆香港啦。

仙台

我都會去

有機會可以去秋保一泊二食

去埋藏王山睇狐狸

日本東北咁過祭

Reims, Bonn

法德之旅，又可以晚晚飲正野

公司

唔係掛?

耶路撒冷

仲未買飛,
邊到都好, 有冇咩平返D推介
跟團, 自由行都得

Search機票search到絕望

新年全世界都貴嗑，平就返大陸啦

如果自己坐高鐵/和諧號番長沙或蘇杭可唔可行，仲有冇開門做生意

我覺得聖誕貴啲

新年貴好多，如果去北海道重跨張。

我聖誕book 去東京 最平四千五 hkairline
有年book過七千七cathay 嗰年hkairline要五千幾

今年新年ana 唔使4000
所以我感覺係聖誕貴啲

有冇人去台灣啊？

吓，ana 唔港4000? 咁平? 平過廉航咁跨？

利物浦

有冇人獨遊？

新年獨遊真係好毒

飛啦

俄羅斯

我今個禮拜六先

去英國，有幾日租車但都驚落雪

出發未?

買啦 重有好多位.
用12306 買飛. 依家可以WEChat PAY HK 比錢. 好方便 .
豪D可以係 西九龍站出發..
呢個年代好多舖新年都有開. 旅遊點當然會開啦.

搵旅伴 去近近地地方

台灣囉

我去日本噃

又可以睇雪景浸露天溫泉啦

東大門